[本地足球] 2017/18 港超聯季前及港隊亞盃外討論 (3)

2017/18 港超參賽球隊 (未confirm)(12隊)

港超球會: 傑志 東方 南區 南華 元朗 大埔 飛馬 流浪 港菁
贊助會籍球隊: 理文 畜力
甲組升班: 晨曦

2018年亞冠分組賽參賽資格 - 傑志
2018年亞冠外圍賽第二圈參賽資格 - 東方

香港隊：
港隊友賽：
日期 對手（主場／作客）
2017-06-07 vs 🇯🇴約旦（主）香港大球場

港隊亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（主場／作客）

2017-06-13 vs 🇰🇵北韓 （主）香港大球場
2017-09-05 vs 🇲🇾馬來西亞 （客）
2017-10-10 vs 🇲🇾馬來西亞 （主）
2017-11-14 vs 🇱🇧黎巴嫩 （主）
2018-03-27 vs 🇰🇵北韓 （客）

港隊U23亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（賽會制／由北韓主辦）
2017-07-19 vs 🇰🇵北韓 17:30
2017-07-21 vs 🇱🇦寮國 14:30
2017-07-23 vs 🇹🇼台灣 14:30

港隊亞少盃外圍賽 (U16)
主辦國 待定
2017-09-16 vs 🇹🇼台灣
2017-09-20 vs 🇲🇴澳門
2017-09-22 vs 🇧🇳汶萊
2017-09-24 vs 🇰🇵北韓

港隊亞青盃外圍賽 (U19)
主辦國 待定
2017-11-04 vs 🇰🇵北韓
2017-11-06 vs 🇦🇺澳洲
2017-11-08 vs 🇲🇵北馬里亞納群島

各級亞洲盃外圍賽香港國家隊分組抽籤：
男足 🇰🇵🇭🇰🇱🇧🇲🇾
女足 🇰🇷🇺🇿🇭🇰🇮🇳🇰🇵
U23 🇰🇵🇱🇦🇹🇼🇭🇰
U16 🇰🇵🇭🇰🇹🇼🇲🇴🇧🇳
U19 🇦🇺🇰🇵🇭🇰🇲🇵

香港 vs 約旦 (國際友誼賽)
6月7日 晚上8點 旺角大球場

亞洲盃外圍賽最後一圈 - B組 - 香港 vs 朝鮮
6月13日 晚上8點 香港大球場

二十三人決選名單：

守門員
葉鴻輝 (東方龍獅)、王振鵬 (傑志)、曾文輝 (南華)

後衛
*徐宏傑 (標準灝天)、積施利 (長春亞泰)、羅拔圖、曾錦濤 (東方龍獅)、法圖斯 (貴州恒豐智誠)、*李毅凱 (香港飛馬)、艾里奧 (傑志)、#陳偉豪、梁諾恆 (南華)、基藍馬 (天津權健)、李志豪

中場
鞠盈智 (東方龍獅)、黃 洋、林嘉緯、盧均宜 (傑志)、陳俊樂 (和富大埔)

前鋒
麥 基 (東方龍獅)、艾力士 (傑志)、*基 奧 (冠忠南區)、高 梵 (青島黃海)、羅港威 (南華)

*為補選球員
#為榮譽球員

【香港 vs 約旦 - 門票預售安排！】

-預售詳情-
賽事票價：成人HK$150，特惠HK$40。
預售時間：5月26日10:00至6月6日23:59
(預售尚餘嘅門票將會於比賽當日早上10時係旺角大球場發售)
預售方法：賽事門票將經由Cityline購票通售票網之網站()，門市及電話熱線(2111 5333) 公開發售

【香港 vs 朝鮮 - 門票預售安排】- 2019亞洲盃外圍賽最後一圈

6月13日香港對朝鮮嘅賽事，球迷除左可以單場購買門票外，亦可以選買「BELIEVE WE CAN」套票，一次過撐哂3場香港隊主場賽事！

單場票價：HK$200(成人), HK$40(特惠)
「BELIEVE WE CAN」套票：HK$480 (成人套票，限售2,000套)；HK$90元 (特惠套票，限售1,000套)

套票包括賽事：
6月13日 晚上8點 香港 vs 朝鮮 香港大球場
10月10日 晚上8點 香港 vs 馬來西亞
11月14日 晚上8點 香港 vs 黎巴嫩

公開發售日期及時間: 2017年5月31日10:00 至 6月12日23:59
(預售尚餘嘅門票將會於比賽當日早上10時係香港大球場發售)

預售方法：賽事門票將經由Cityline購票通售票網之網站()，門市及電話熱線(2111 5333) 公開發售

hi auntie

2016-17年度本地各項賽事冠軍

港超聯 - 傑志 51分
高級銀牌 - 傑志 (決賽2-1東方)
菁英盃 - 大埔 (決賽加時2-1飛馬)
足總盃 - 傑志 (決賽2-1南華)
季後附加賽 - 東方 (決賽3-0南區)

2016-17 港超聯最終排名
1 傑志 51分
2 東方龍獅 49分
3 冠忠南區 36分
4 南華 35分
5 九巴元朗 31分
6 和富大埔 31分
7 理文流浪 26分
8 香港飛馬 26分
9 標準灝天 10分
10 R&F富力 10分
11 港會 6分

* 元朗,流浪,標準灝天分別靠較佳對賽成績壓過同分對手
# 港會降班

香港足球明星選舉結果

香港足球先生：費蘭度(傑志)
球員之星：費蘭度(傑志)
最佳教練：朱志光(傑志)
最佳年青球員：黃梓浩(東方)、陳俊樂(大埔)
最受球迷歡迎獎：費蘭度(傑志)
YAHOO!人氣大獎：葉鴻輝(東方)

最佳入球：中村祐人(大埔) - 2/4 vs 元朗

最佳撲救：王子謙(南區) - 5/3 vs 流浪

香港足球明星

前鋒：
辛袓(傑志) 洛迪古斯(東方)

中場：
費蘭度(傑志) 黃洋(傑志) 迪高(東方) 伊達(大埔)

後衛：
黃梓浩(東方) 羅拔圖(東方) 艾里奧(傑志) 金奉珍(傑志)

門將：
葉鴻輝(東方)

2016-17球季
每月最有價值球員

八月及九月: 高美斯(南華)
十月: 李康廉(東方)
十一月: 高美斯(南華)
十二月: 林嘉緯(傑志)
一月: 謝德謙(南區)
二月: 伊達(大埔)
三月: 白鶴(東方)
四月及五月: 辛祖(傑志)

港超射手榜 (只計聯賽)
辛祖 21
洛迪古斯 16
高美斯 13
佐廸 13
盧卡斯 11
艾華頓 10

本地球員
辛祖 21
李康廉 8
卓耀國 7
夏志明 6
葉子俊 5

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘1年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘1年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘2年 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : 上海申花(中超)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘1年 - 福保羅 : 深圳宇恒(中甲)

未知 - 周緣德：台北皇家蔚藍(台甲)

未知 - 李健：德晉加義(澳甲)

未知 - 何志聰：楊興(澳乙)

未知 - 杜國榆 : Rochester River Dogz FC(NPSL,美國第四級)

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

簽1年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

FM 2017 香港轉會及數據更新 V0.1

-最新轉會、合約、及球衣號碼等
-採用官方球員、球會、比賽名稱
-加入香港傳媒
-新增港甲至港丙，取消聯賽杯
-更正球隊所屬的球場和隊長
-較真實的球隊預算
-提高球探的搜索能力
-球員職員能力根據現實修正(可選)
-部分飛馬球員暫時取消註冊(可選)
-減少出現過強的假人(re-gen)(可選)

使用方法:
解壓後將檔案放到Documents/Sports Interactive/Football Manager 2017/editor data

轉會及各隊季後消息: (歡迎補充或修改)

傑志:
主力續約留隊, 一眾租約期滿回巢球員等候發落, 辛祖約滿未知去留
In: 盧卡斯(大埔)
Out: 羅勳奴

東方:
米曹和洛迪古斯已經完約
陸續有新球員加盟, 並更換部份外援
更換主教練, 助教司徒文俊擔正, 牛丸留任教練團成員
副總監李健和及羅繼華重返一隊教練團

In: 林學曦(南華), 李志豪
Out: 鄭少偉(掛靴), 美路史拿域

南區:
大部分華人球員和前鋒馬高斯已經續約，會考慮更換部分外援球員

元朗:
法比奧、葉子俊及談樂軒三名主力球員完成續約, 及爭取其他被友會挖角的球員留效

南華:
將更換班主, 未見組軍消息
Out: 林學曦(東方)

大埔:
9成球員留隊及將增添外援
In: 袁振昇(晨曦)
Out: 盧卡斯(傑志)

流浪:
莫生重掌球會, 續培養年青球員
鄭兆均、郭子堦、徐宏傑回歸流浪
贊助商及馮嘉奇離開, 另組新軍「理文」

飛馬:
未見組軍消息, 傳助教楊正光擔任主教練
Out: 奇雲邦特(伯明翰助教)

理文:
以「贊助會員」形式申請港超聯牌照, 等待足總決定
Out: 周綽豐(R&F富力)

R&F富力:
狗德消息: 跟從港超註冊制度, 或聘外國教練
富力消息: 申請下季使用外援, 打算於中國打主場賽事
斟介有質素但無乜機會嘅華將, 及具本地球員資格嘅歸化兵, 如美高
In: 周綽豐(理文流浪)
Out: 卓耀國

港菁:
梁智駒負責組軍參賽

晨曦:
傳會升班, 未有組軍消息

狗志，狗德，曾賤晃李志海，楊挺，邢瑜，陳佳奇，向嘉馳，黃志聰，金判坤，劉晃熙，陸建燊落地獄

【6月7日- 陳偉豪最後一次代表香港隊上陣】

時光飛逝，由18歲起代表香港出戰陳偉豪，輾轉為港隊上陣64次，終於黎到陳偉豪最後一次。6月7日嘅國際友誼賽，一齊入場為陳偉豪送上最美麗嘅告別。

-亞洲盃外圍賽最後一圈-
香港 vs 約旦 (國際友誼賽)
6月7日 晚上8點 旺角大球場
門票預售：

終於到咗睇香港隊貴過睇英超嘅一刻

假腸？

香港對北韓 往績四和十負 算係除左烏豬之外 另一隊有機偷雞ge亞洲強隊
而且踢法上 對北韓一定易守過黎巴嫩
史上對北韓最多都係輸過4球姐

[member]校長冇權都講得出
利申：母校比個新校長搞到不倫不類
次次舊生聚會都會有老師同我地滇[ /member]

港隊主教練金判坤（Kim）昨宣布名單時表示，由於初選時在大名單上的梁振邦、黃梓浩、鄭璟昊、謝德謙、徐德帥、胡俊銘、顏樂楓及夏志明都在最後的比賽後受創，所以被迫徵召了3位額外的球員入伍，包括了由U18開始入選港隊，但從未在大港腳中亮相過的徐宏傑，他說：「徐宏傑雖然只有20歲，但在一些國際賽和剛結束的7人賽中表現出色，應給他機會。」

至於本季的港超聯賽神射手辛祖不在名單內，Kim解釋是因為辛祖表示因目前未有和傑志續約，所以沒有保險，如果有損傷可能沒有保障，所以免役，Kim說：「除了辛祖外，名單上還有一些球員都有類似情況，我特別要感謝他們對港隊的支持。」雖然有質疑港隊實力會否因而削弱，但Kim認為比賽是打整體的，大家應以正面而樂觀的心態來面對,對朝鮮一役目標是全取3分。

鹿島加油
含大out

袁振昇唔撈銀行踢港超

而家同一個老細唔可以係同一級別聯賽搞兩隊波
以前傑志大中同時打港甲的情況不會再出現
所以我咪叫521自己入主南華囉

曾文輝
翟庭峰 列斯奧 凱 張峰
艾華 謝4 朱基 光頭
高美斯 佐廸

絕對有競爭力

主教練可以揾牛丸
到時女班主+女主教練
話題性十足

好似繼續返工

LM

含大食撚屎

即係part time 咁踢大埔

即係part time 咁踢大埔
自膠

除了辛祖外，名單上還有一些球員都有類似情況
點解d球會唔可以早少少搞續約

香港joke球
隨時散班 點續定約先 ？

true

南華

不過南華果兩個港隊唔會出，湊數

妹妹會唔會去印度？好似Alex 咁

之前港會成隊都part time

跳緊舞 最緊要係$

人地無約都照樣die for hong kong,辛祖就唔得,證明佢無心為香港

現場睇
件新波衫都ok，落場比賽都算好睇
不過呢隻色著出街就好似麻麻

傷咗無班落

人各有志

未有約傷左真係無人請
唔係有無志嘅問題
咁當然係辛祖自己唔續約在先

如果佢出到國，對香港都有利既

唔通印尼搵辛祖

希望唔好好似羅素咁

唔出奇，基奧都有隊揾

反而mckee冇
基奧波底仲衰過以前既mckee

馬超有冇機
感覺上印尼聯賽冇馬超水平咁好

mckee以前中超有，佢無去

McKee 之前有唔知中超定中甲揾過佢

宜家既mckee勁好多

好似係解散左既貴州人和

yes

又搵mckee又搵中國輝

嗰陣時貴州人和有得打亞冠，如果McKee 有上到去，佢就有得早啲打亞冠喇

計外援點會註佢

如果辛祖走人
傑志亞冠暫定陣容

true,
btw吳中超係申花打過亞冠
不過依家回塘到呢
難為d打手吹到佢咁勁

依三個中堅亞冠穩？

限米煮限飯

辛祖收皮啦

跳草裙舞
成個朗隊咁

印尼勁啲
不過生活水平都差啲

Bong : 梨挽鳩禾？

巧多辣殺廢青未起身
weak

爭取加人工係合理
不過要求太高的話
傑志未必肯出

印尼聯賽水平參差
但有d人工幾高，十幾二十萬以上

以前考電單車牌都唔踢港隊係歐沖？

註列斯奧好過
球霸飛馬都爭唔到正選，左路佢搭費7，性感到

列斯奧佔外援位

有無不佔外援位好中堅介紹

球霸飛馬都唔敢比佢踢中堅，何況亞冠

wiki寫係佢

佢踢中堅好過打防中

咪唔好註lucas，除非佢到時打到識飛

咁開頭買major好過, 又係大大份
可中堅可前鋒

法圖斯
中超防守穩，仲入左兩球

踢中堅咪又係死，佢拍檔係bong同艾里奧喎，你話有個法叔逗住就勉強得
根本都未上到大枱

呢度好多廢老, 放假都晨咁早9up

貴州吧有人話想法圖斯stay ，未轉新例都仲有得傾(出幾多個外援，就要出幾多個u23)

法叔肯返香港？

頭先係銅鑼灣地鐵站見到疑似艾里奧一家大細

成功人士通常遲睡早起

不如唐文打中堅 均宜打番右翼好過

球霸最佳位置係去打拳

死得仲快

都可以
不過均宜跌watt不少

咪玩啦ky 打rwb

其實上季凱搭列斯奧打中堅係踢得幾好

true,球霸最佳位置係去打拳

最好簽到福保羅 亞冠前操fit 唔駛用Lucas
後面註埋列斯奧

仲早, 太陽都落緊山啦阿哥

球霸果時玩鳩保贊的時候咁撚叻，到自己俾趙少維條撚樣辣又係保贊上身咁

上海搭高鐵去南京打亞冠

含大食屎

快過打飛機
打飛機隨時用大半日

friendly都傷人
打拳la

全力訓身支持鹿島打巢含大

係歐洲

一腳清咁就最少時間

足總真係有人手記錄比賽詳細數據？

有，見過看台有人mark

但唔公佈

如果印尼唔係成日聯賽鬧雙胞的話 一定高班過馬超
睇亞冠歷史就知

印尼球圈好亂，今屆亞協足總唔記得報名

凱 想後防大爆炸定出去同人打交拎紅牌

打柒含大

早在民國時期，就可以做到京滬鐵路全程八個小時了

港起3打拳最佳隊伍
保羅
保贊 凱

歡迎自行填上

港超打拳最佳隊伍
保羅
保贊 凱

陳7 趙少維
歡迎自行填上

港會場獨有的設計，亦令球員和觀眾席相當接近。 來自世界各地的明日新星，近距離讓球迷接觸。

無疑香港的娛樂極多樣化，選擇「睇波」作為消閒活動，恐怕剩下不多的人了。除了比賽需要有很高的水平，周邊與比賽相關的活動，也要極花心機，才能吸引要求高的香港人入場。還記得早前我入場睇東方對南華的季後附加賽，我身邊有個學生球迷話，如果不是30元一張的優惠票，他都唔會入場睇呢啲「垃圾波」。 球迷是很現實的，睇波當然想睇到開party咁先至過癮，否則只是看到球員「行行企企」，下次就不會入場！

港甲時代的功夫昆同蘇來強計唔計？

夠啦喎
咪撚老屈我

咁要計埋杜特

咁萬一妹走左 艾力傷左點算

安基斯is ready

不嬲亞洲賽都勝利11人 傷左無計啦

kim out

9527 = 5毛狗

條友不留都係五毛黎架喎

大埔兩名球員在禁區頂從後踢跌傑志球員，劉全昆不滿而衝前與大埔球員推撞，繼而觸發追打，其中劉全昆先與蘇來強「決鬥」，大埔球員加入追打劉全昆，雙方職球員衝入場勸阻，打鬥擾攘約兩分鐘才被勸開後，球證隨即腰斬賽事；蘇來強頭部要包紮離場，未有送院。

有聲 街霸bgm

艾里奧咪一樣係炸彈

no
係俾afc bam
因為政府過度干預足總事務

佢都有打，不過輸左咁解

跟住蘇來強去左傑志

最記得都係佢笑9 假奶

宜家搭鳩鐵過一個大站就係

true,但依家己解bam

還記得早前我入場睇東方對南華的季後附加賽，我身邊有個學生球迷話，如果不是30元一張的優惠票，他都唔會入場睇呢啲「垃圾波」。

連登仔嚟？

隊波唔想要佢

素來身形同勇武程度都無直接關係

人生睇波高峰期：
25歲前學生時期
65歲後

人工會加

台灣國家隊領隊余政憲fb:
關鍵戰役 台灣需要周定洋

6/10台灣將力戰新加坡
務求晉級亞洲盃足球資格賽決賽

國際球星陳昌源已加入台灣隊
後衛實力明顯提升
但台灣還需要另位國際球星周定洋
以強化中場實力
爭取晉級機會

與周定洋懇談
致贈海內外知名的大樹玉荷包
及鳳梨
周定洋讚不絕口
堪稱最佳代言人

有埋周定洋咪80%出線

生果金跟唔到，又無退保，不了

世界排名前100 easy job

要求波總整2蚊飛

起碼要坐多幾個月 球會同佢解約

取消生果金
改派本地波波飛

9up

要入旺角場領取生果金

入場睇波多一張醫療券

細佬

唔加密
THEIR WHOLE FAMILY ARE WATCHING YOU

加密啦屌
利申: 一早睇左

樓上又有戇鳩仔

呢個年代上網唔用腦真係好危險

on撚鳩

你也是

請善用加密及預覽功能

我諗未加到特惠200 d球迷都走q哂

踢翻中堅應該無乜問題，起碼佢踢右閘只係無側擊，唔似佢大佬比人當狗撚

唔打算去睇亞洲杯

喂！打我呀！

又唔加密

趁有特惠睇多啲啦

所以都不敢係到鳩嗡了 呢到啲人癡撚線

WE ARE 我島

村長叔叔華麗留名

冇加密都算
使唔使繼續quote果條友

買左對約旦波飛了

sorry 唔記得加番先quote

有身高有身位，先天條件好已經贏好多

唔加密
their whole family are watching u

希望對面送球12碼，等大豪射

輝
jack 艾里奧 法佬 442
樂仔 黃洋 robert
mckee alex 高芃

定冒險d 出Av/菊花 唔要金里奧 推442入中間robert打左閘 or robert直接落中堅位

btw 除左妹祖外都算最強陣

廢kim

認真
大家唔想幸福醫藥再玩433
咁玩咩好 343？

哈特斯菲爾德升班英超，原來同香港足球好有淵源？歷史悠久啲嘅要數到現年53歲、1989至1998年踢過南華、東方同傑志等球會嘅英格蘭籍射手譚拔士（Dale Tempest），佢曾經喺1984至86年效力哈特斯菲爾德，周一更親身喺溫布萊見證愛隊靠互射12碼擊敗雷丁升班，賽後喺社交網站都難掩興奮之情：「What a day！」

最好擺av 落去，唔係既話呢個陣係完全冇創造力，只會斬高波

343後防默契要求好高 兩隻閘上時左右中堅要補位 速度要快有閘位意識

今日愛隊哈多士喺溫布萊嘅升班附加賽決賽對雷丁...

唔擺3防中驚無限中出

中國輝
法叔 艾里奧 羅拔圖
肥jack 黃洋 樂仔 主席
AV 麥基 高梵

如果Alex有態既話就出返佢唔用AV

442

盡快入波，到av 尾段冇力，再sub 一個防中

地產豪突破越位，單刀射入至勝一球！

結果愛隊哈多士以0:0賽和雷丁，需要互射十二碼，結果愛隊哈多士以4：3擊敗雷丁，恭喜愛隊哈多士奪得升班附加賽冠軍，並升上英超。
#weareHuddersfieldTown

我驚玩三防中會好似東方咁，未入局就俾人456

災難級劣食
垃垃至愛

咁兩防中應該789
入到波先得架ching 你地咁大想頭想贏 我想博和

咁大pat精

錯誤陣式 不了

廚房佬精心炮製 食完買馬包你贏

奄烈餐都要38

同人鬥體能、身型，打泥漿摔角港隊根本都無本錢，約昇佬識用波，死守難守一樣打得穿你
通常一落後港隊就玩完
與其係咁不如加強少少控球，個波多啲喺人地後場，要人地回追下

kim無論點出都係鳩斬戰術

準備開波

賣菜都有咁正ge女

呢班老嘢咪轉啦，反而新果班要俾佢地踢下3後衛

有幾災難呀
平時食開樓下嗰d高級茶記30幾蚊包野飲同加飯

咪撚再quote啲唔記得加密嘅嘢啦好嗎

塊扒算幾大
不過白汁好頹, 至少加三色豆啦

對約旦特惠飛應該會在黎緊兩三日賣晒
大豪效應

香港又少一個球星

特惠次次都賣晒 不如整多啲quota
提高入場人數都好

巨無霸：如果用一種無理取鬧方式批評呀kim 你根本係唔識波

笑什麼呀港膠

試唱

詞:Bojan_Mališić

鹿島

其實整多d套票仲著數
今次應該係整約旦北韓套票會更好
相隔日子近會容易就期

add oil

今晚我島必勝晉級
mu後備入替絕殺含大

咁複雜既野足總班友點識諗

對北韓輸埋
Kim會唔會落台？

可以投稿上東網

日本U20同香港U20踢會點

好似亞視個個把聲

套票同特惠飛唔應該有數量限制

尋日連古巴都贏唔到

比香港大炒

69個場d草好靚

球霸會1打10

女叫乜名

冇港超既日子 sad

含大

睇以前嘅比賽

[url]

含大入一球都搞掂
69唔似入到3粒

差啲

咁都唔撚入9號仔

細佬身型都幾柒

1一0

恆大

個7號仔仲勁過alan

入一粒就ok, 鬥攻

燈

1:0 wor

中柱

成班因住燈死綠帽

5毛

含大反cup是100%的波

連燈全體心聲：含大進級吧

張莫斯不行了

川崎5:1泰仔

完全唔知alan有咩用

無佢照樣100%

川崎咁撚勁

明明港超po 變左亞冠po

王上源仲勁
唔好唔記得連中國輝都比佢入兩粒

唔好理佢地 我地互含先

[member]咁繼續爆料[/member]

泰仔出線 已經好西利
下年繼續啦 btw先搶泰超聯賽冠軍先

你mk都算啦， 仲要係gay既死mk

祖仔收多個學徒

雙性戀牙佢

東方都冇秦仔咁柒

識唔識打反擊架

有fd好認真問過我係咪雙性戀
不過我是喜歡女人的

兩回合合計
依家六比一了

亞視？

東方上次作客川崎半場都係輸兩球ja
狗志又然

係囉 你地冇資格做港超痴線佬

加密for wt

傑志2-0上季英超冠軍

金崎90分鐘絕殺

祖子幾時開班

我助攻

蔡梓銘

簽左lucas不了

下年我傑出線吧

柏度祖利亞年薪8000萬羊
淨係佢一個都560萬港紙

搵返了

寧願自己不再看港超 不想再講
其實地區隊已能奪標 勝南華
是有多一點盼望
然而南華命喪 輸左打撚對方
要是冇第四 寧用青春檔
比錢都將有幼齒可看

不要哭 我也忍得了西波南華的低谷
垃圾西波踢下去 只好鳩猜鳩踢的退縮

別再做南迷
做隻雞 做隻雀 不做南迷
垃圾東傑至少可愛迷人
南記西波不改 冠軍只會成全別人
南華柒唔夠 老板沒有心
沒冠軍 怎樣留人
又再空 連敗四盃輸到震
註定要再換埋狄恩
佢怎麼手震

求其亂簽水貨再慳d 班主要省
球員扮演若無其事般 當眼盲

恨那中東佬發難
羅神紅旗夜晚 打科豆威震山
再望那夜你 紅袖中稱霸
一生都不會再多一晚

別再做南迷
做隻雞 做隻雀 不做南迷
垃圾東傑至少可愛迷人
南記西波不改 冠軍只會成全別人
南華柒唔夠 老板沒有心
沒冠軍 怎樣留人
又再空 連敗四盃輸到震
注定要 永續油王大亨

對不起 後衛出醜
兩翼出錯 老細傷感
麻木的我 現在也可轉迷南傑朗飛狗

誓要做南迷
做隻雞 做隻雀 不及南迷
垃圾小傑志仔怎算強人
南記千秋不改 齊待明日再做冠軍

南華待強勢 老板待變更
奪冠軍 消滅微塵
在亞洲 連奪冠軍威到震
每隊怕 我南華大軍
美斯都抖震

KY Lo 唱晒成首okay?

入咗

可以
今晚睇下點

有冇用過 雖然有d蒙

唱得幾好
不過人聲very細，音樂都可以大返啲

有無巴打識得剪片

thanks巴打 今晚再mix過
新手唔識錄

節奏感好差，唔怪得做主持

整mv?

用你整海報嘅功力

港隊今次亞盃外與黎巴嫩、馬來西亞及北韓同在B組，而足總領導層似乎未有吸取上次東亞外定價似乎太高的經驗，今次亞盃外選擇在大球場作主場單場收200元，結果觸發球迷留言狂插。有球迷在足總fb留言：「改回旺角大球場兼$150就睇。」亦有球迷認為港超聯賽事一般收80元，港隊賽事竟要200元，加上賽事在大球場舉行，交通不及旺角場便利，未必可吸引到球迷入場支持。足總暫就不少球迷認為亞盃外票價過高作回應。

垃圾防守

恆大100%了

入多2球

屌

權純泰

龜縮
減價啦屌你老母

角大收錢

秦仔到696唔係冇原因既
咁樣輸法

下球追恆大

696對皇馬個時硬淨好多
今日同普通 J-League 隊無分別
力量抗衡成日都下風
見到保連奴就怕咁

換走埋個外援

好過本身個曾端準

今季成隊都劣左啦
上季要拎都拎晒

咁皇馬世冠時都係友誼波心態姐
同佢地歐聯次回合比馬體會入返兩粒之粒之後個認真程度差九皮

上半場鬥快
快攻都ok, 係差在傳中同埋門一腳

下半場d人就慢半拍咁

辛祖ig出statement講點解無踢港隊，不過都係尋日報紙/廢金講嗰啲，無新嘢

曾端準對皇馬果場用哂成世d運

今次國際賽期，我並不會代表香港隊，而我也希望向大家解釋一下背後的原因。
其實我本已為今次國際賽做好一切準備，看到自己的名字在大軍名單上時，我真的很高興。
但跟港隊溝通的過程中，我才知道若在訓練或比賽的過程中受傷的話，我只會獲得醫療上的保障。
若我在代表港隊的過程中受傷，而導致長時間未能踢球的話，薪金上並不會有任何保障。
目前我還未跟任何球會簽訂合約，所以最後我選擇不去冒險，因為我的身體是我賴以為生的資本，我也靠踢球去養活我的家人，而除了踢球，我沒有其他技能。

未能代表自己的國家上陣，我實在十分傷心。但我對其他隊友充滿信心，相信港隊仍能取得好成績。
實在十分抱歉。
我會一直支持港隊。
我十分期待未來再度代表港隊，我為披起港隊戰衣而驕傲，代表香港亦是我生命中最重要的時刻。

始終都叫正式賽事 決賽
唔出bbc 跟住輸左 1定俾人鬧

學下kim die for hk la diu

算啦 條貪錢怪 大家都心照

中文好好

中文咁好

懋知個中文版係邊個幫佢打

中文應該係有人幫佢譯
仲有段英文

睇死最後咪又係加人工留傑志

唔出點交差比FIFA
熱刺對傑志都出七成正選

有冇佢都冇所謂啦， 出佢時咪又係屌kim好出佢

跟住胃痛bye

你打工係咪唔收錢

姐係唔係跳舞 真係會走

終於換走小笠原

陳柒應該學下郜林， 大家都冇咩入球力
不過郜林至少hold到波同比完會走位

但嗰時696係幾勁 可能係冇乜包伏

郜飛機都算廢，
好似國家隊8年無入過波，廢過陳7

小笠原滿男條隊長臂章無轉手

對香港都冇波入

「印尼近了，連登應當悔改。」
利申FF

696 D 球員做決定好求其

小笠原， endo, 中村剛憲
出去踢亞冠真係唔夠轉數
含大狗智其實都係

基奧同辛祖食印尼撈

公道講
皇馬本身係 hea hea 地
但一落後之後真係出奶力
攞唔到冠軍7 (歐洲代表咁耐以來得我轟攞唔到)
輸比亞洲隊更7

換走7號鬼仔?

于漢超來

于大寶嚟
佢兩對香港都冇出

定于大寶
總之係其仲一個于

于漢超都冇出

sor
其實飛機林轉型變左打翼鋒咁

696個教練好鬼

同埋好似半澤直樹有精神病條友

又嗡乜鳩

係于大寶
于大寶又唔算廢，上次入波贏韓國1:0
泡菜仔真係廢

696 個9號又係垃鳩圾

都係我唔好 重注南韓狗

皇天擊殺

696個9號仔

d日本妹係咁跳
希望第日香港都係

696 D 球迷個種原地跳，但樣子又不太投入，又無搭曬膊頭之類動作既畫面有D奇怪

希望多D偽ABC入場

好過恒大果d
恒大果d好似殭屍咁

同7爺一9樣

人地睇開7欖
足球？不了

7爺係轉型做小笠原滿男

696係日職最多女球迷入場

當然
696 咁跳跳下最多係令我想像到冒險樂園其中一款遊戲
恆大個D

2一1

入波

沙維踢法似我

2比1

靚到

腳外檔片楣底

都冇用啦

696 個16號都幾廢

on9 foul

唉追唔返

打燒味唔夠頂
反而咁樣撞下撞下負負碌碌又撞到球世界波出黎

屌奶星我真係重注邊隊就開對家 唔會和波
大家唔鍾意邊隊可以同我講聲

你燈就大家都知架啦

妹祖係咪想用公眾壓力迫傑志提早同佢簽約

日本睇唔睇到viutv 到時喺日本去唔到現場睇7/6嗰場

如果說亨利創造了幾乎年年有盃捧的福星傳奇，另一屬於他的傳說，應該是他與來自不同國界的外援隊友，也能「說得兩嘴」溝通自如。「我係讀書讀到中三，不過我唔怕醜主動講英文，Keep住上網學習增值，而家仲學埋西班牙文。」

暑假有冇比賽睇？
享利朋友隊對大豪朋友隊

樂仔先唔會做埋咁多on9高調野

100000

咁簡單都唔識就真係唔好話自己marketing畢業

睇熱身賽

呢個真 kim狗又唔識用佢 擺佢踢中場

足總心知肚明有3000講足死忠
就諗辦法剝削佢哋

佢邊似你地成日係度mon post

佢打正前
70分鐘後換alex入黎咪perfect lor
而家要用墓臭🤦🏻‍♂️

簽左又點 都唔會再補選架啦

提咩早香港球員合約大多係5月30號完架 你係要提早簽就對熱刺前簽喇

其實幾on9先諗到辛祖打中場

Sandro is shit

做marketing其實就係要mon post
mon fb, lihkg, hkdiscuss 各大體育平台etc...
平時無賽事咁得閒都唔上真係

大家以為我吹水？

R&F 可能開左頂級外援薪金比佢?
利申9up斷估

不過講真見到林志堅咁既表現都有大約$150k/month
我係辛球王都會有啲唔高興既

都要360萬
幾時雞咗佢

一諗到有成三個月冇波睇

【我撐球迷有好文】又嚟啦！各位球迷朋友，球季收咧之際，正係大家發表之時，大家只要撰文後經訊息掟畀我哋，我哋會盡量安排喺 我撐本地波刊出。點解係「盡量」？因循例都要睇睇有無侮辱、歧視任何人，同埋有無敏感題材等等嘅。嚟稿記得加埋下款喎，等你哋啦！

子厚文言文喇

點會冇 但mon post果個話唔到事架

究竟享利係想做乜

蝦大鳩頭睇唔明

享利海鮮火鍋酒家

享利老人院
牛榮聰頭優先揀房

凶人在位，民不奠居？

享利雪卡

mon post係低級職員
定票價係不識行情既董事

你叫到梁匪嚟mon下咪ok囉

叫班ON9用下腦啦屌你老母

唔係呀 係害鳩本地波方面佢地好撚醒 都知加到200先至趕得走你班港獨豬同本土撚

mon完post都要向上頭反映意見先有用架
如果唔係mon黎把撚

香港人第一大絕招:意見接受態度照舊
你唔係未見識過呀

上面一心度縮數 邊會聽人講

跳得似俊立

亨利同奧巴美羊都係隊中開心果

sandro去苦力
咁禾果去潔廁啦

不了
傑志不要壞孩子

開打邊爐舖啦

我川個d好投入

有傑志供應 禾果入唔入到21球

內政聯行狗屎運最尾十分鐘入兩球反勝環球殺入東南亞區決賽

除左關心黎緊有幾多隊球隊會參加港超之外
我仲關心緊到底r&f 有幾大可能可以以廣州黎做主場
同埋南華組班組成點 大搞定細搞

入42球都得啦

感覺上matt個阿哥個樣冇佢咁mix

13哥facebook

有冇人幫墓臭整精華送佢一程

南美聰老豆

佢自己俾錢人整咗兩段啦喺youtube

tvb有鄭國根

睇完嗰兩段都覺得好廢

一直都唔明 明明哥斯大黎加係中北美洲 做咩要叫人南美

佢個仔都話想返去啦

分分鐘唔搞
都而家都未搵到老細

睇泡菜U20比人吹奏到好勁
結果都係比葡國雞U20禁住黎屌

what?
[url]
神奇 極品 超卓

2013年5月12日
Olivier Paul Ngue ( Born February 2, 1988 in Yaoundé, Cameroon ) is a Cameroonian football forward currently playing for Hong Kong First Division League club Southern. Paul Ngue is one of the best strikers in Hong Kong First Division League this season. Before he played in Portugal. He also played for Cameroon national team sub 17.

會然mk聰
請善用預覽功能

3:1 豬波
葡國雞勁，
仲有個泡菜美斯，留係巴菜on99

足腫又唔講下7號場波賣左幾多飛

賣得差會講？

唔敢講呀
上次東傑賣得好咪係咁講囉

即係屌柒足總/垃垃/各大班主 的文章唔會刊出

諗住搞大豪告別賽呃錢都失敗垃圾足總

賣到得返少量特惠就會講 次次都係咁

唸住明日下午悻悻然去買

講咗真相出嚟，大家都知walk-in都實有，預售死得仲應
根本友賽咁定價唔會賣得哂，益哂shittyline

明日去通利排隊

幸祖做乜鳩?
傑志唔要佢定有offer?

之前辛祖同東方場官司
爆左東方係同辛袓簽咗協議，無記錯協議係月薪5萬定6萬(是旦一個）
估計傑志都係出差不多人工俾辛祖

即場係咪都要俾shittyline個濕鳩6蚊手續

好似要，8蚊

公開早前球迷諮詢先啦屌佢老母個老母

根本就on9 walkin都有手續費屌你老味

個個收幾蚊賺到佢笑

錯
東方係2015年初同辛祖簽咗協議，辛祖同原有球會完約後便去東方
但去到同年5月球季完結，東方都無再聯絡辛祖，於是辛祖就同傑志簽咗正式球員合約(足總承認嗰隻）

所謂既手續費係比cityline既服務費

i know that feel bro

嗰comment係幾耐之前

估計傑志同辛袓續約一定會加人工
可能加幅未能令辛祖滿意掛

咁個堆中美國家發展程度 文化同語言都近南美多d ge

未同過傑仔合照，是否人生遺憾？

買演唱會飛logic一樣，就算臨場walk in去通利買都係要俾手續費 用得cityline就俾佢硬食

會唔會爆冷去j2

未同過現任吉祥物合照，是否人生遺憾？

吹得太大
日韓都係鳩流流
又話咩日本美斯韓國美斯
日本就打唔贏完全冇戰術意識ge委內瑞拉
南韓就打唔贏出好多副選ge 葡撻u20(世青開波個時葡超仲未完）

東亞真係唔太適合踢波
日韓講話發展左足球廿幾三十年
最叻都只係去到世界盃十六強 （唔計黑哨）仲差過當年北韓個成績
近年仲去到樽頸 打世界盃分組都比人大炒
（南韓1:4阿爾及利亞 日本1:4哥倫比亞）

唯一亮點就係日韓有個別球員可以去到世界級水準 香川 星仔 中田 中川 孫興民 車範根
但夾埋一隊都仲係好廢

既沒有非洲歐洲的身體質素 又冇南美球員靈光一閃ge天份

講緊中日韓都有大力發展足球 但都仲係追唔上一線
如果比著係其他運動 中日韓用同樣資源 時間 已經可以製造好多世界級運動員
但足球始終唔係咁簡單ge運動
技術 體質 體能 天份 缺一不可
當你咁用心發展一樣運動 都可以輸比半力出擊 什至冇戰術意識ge對手
就要諗下繼續玩森巴模式/體能係咪唯一出路

相反 冰島人本身有強壯身體 唔洗用廿幾三十年 用四年發展足球已經可以將自己由歐洲魚腩變成可以打贏英格蘭 迫和葡萄牙ge歐國八強隊伍

呢個進展上ge差異值得深思

南泡隊已經無左體能兩隻字好撚耐

唔覺得辛祖有能力去到日本

[/quote]
南泡隊已經無左體能兩隻字好撚耐[/quote]

係 上屆亞洲盃決賽 對住澳洲 打到加時 佢地最快腳仔軟
但無論技術流定玩體能都好 係世界盃都交唔到咩成績（無論係數據上定場面上 日韓都輸得好緊要）

相反我睇好伊朗 請左基羅斯後打穩守突擊
可以差少少守和阿根廷 友賽打贏智利（有山神維度）
係世盃外又有壓倒性優勢
期望世界盃有好成績

或者日韓都要諗下應唔應該係戰術上都跟埋歐洲個套
（而家巴西都要掉走佢地原先個套森巴足球 去打歐陸式戰術）

南泡隊已經無左體能兩隻字好撚耐[/quote]

係 上屆亞洲盃決賽 對住澳洲 打到加時 佢地最快腳仔軟
但無論技術流定玩體能都好 係世界盃都交唔到咩成績（無論係數據上定場面上 日韓都輸得好緊要）

相反我睇好伊朗 請左基羅斯後打穩守突擊
可以差少少守和阿根廷 友賽打贏智利（有山神維度）
係世盃外又有壓倒性優勢
期望世界盃有好成績

或者日韓都要諗下應唔應該係戰術上都跟埋歐洲個套
（而家巴西都要掉走佢地原先個套森巴足球 去打歐陸式戰術）[/quote]
上屆世界盃睇日本對科特迪瓦，真係冇辦法，人地杜奧巴後備上陣屈大隻同身高，日本仔真係完全冇辦法

但有睇上屆世界盃日本仔既話，都知佢地個主教練係on9, 對住堆高你半個頭至成個頭既球隊打高波

楊家誠之子組軍踢港超

香港文匯報訊（記者 潘志南）曾在英超角逐，現時的英冠球會伯明翰主席楊梓驄正組軍準備參加來屆港超聯賽。18歲的楊梓驄是史上最年輕的英冠球會主席，他在2011年接掌父親楊家誠在伯明翰主席職位，現時他已低調回港並獲足總主席梁孔德的穿針引線下，以港青會籍組球隊參加來屆港超聯賽。據知情人士稱，楊梓驄即將卸任伯明翰主席之位，他目前全力進行組隊參加港超的工作，並由前港腳兼曾在伯明翰擔任過職務的梁志駒協助組軍，球隊首年預計花700萬至800萬港元班費，西班牙外援將成為球隊前中後場骨幹，再加上青年華將組成班底。

與理文齊靜候港超牌照

除上述楊梓驄正組軍參加港超外，脫離流浪的理文亦獨立成軍，目前兩隊靜候足總董事會程序上批出港超牌照，預計來屆港超參賽球隊可增至13隊。

佢老豆係咪坐緊監？
果700-800 萬係乾淨錢？

13隊

閪波連場

整夠20隊

全世界係度諗點樣整靚d數據果時，足總就要平均入場人數愈黎愈低

小西灣 畜力 對 垃立，呢d波真係搵鬼睇

父幹

學英超整夠20隊

到七月仲有13隊先講啦

魯芬 + 迪基圖 + 丹尼 + 佐迪?
等丹尼佐迪拎完護照就返傑志

迪亞斯 加拉度揀個

諗住喺辛祖ig屌柒佢，但全部留言都撐佢，會唔會俾人圍攻
俾著外國d球星都一定有人屌，但香港真係太少球迷

Pes2017早幾個月禁賽期 我問過又話會加埋史雲斯頓嗰啲既

其實又難怪佢，萬一真係傷左既話就898, 可能佢有一家十幾廿口要養呢

佢由細到大得一個技能
香港踢波搵唔得多 你租屋可能都4分1人工喇
草錢唔多 又要可能要寄返鄉下
佢淆我唔怪佢嘅

主要係因為佢冇約在身姐，如果有約在身，傷左都有糧出就冇問題

都唔怪得佢，一個唔好彩傷左，莫講話無糧出無醫療資源，連仲有無球會簽佢約都成問題

屌又搞到單數

其實明佢有苦衷，但可能對佢印象真係太差
Btw球霸ig又疑似抽辛祖水，唉佢港隊個位都未穩就慎言啦

得罪講句佢唔係獅子開大口傑志點會唔一早同佢續約
利申: 9估

可能真係有機會外流先hold住姐
雖然佢紀錄真係麻麻地

細佬同金威都冇約啦
咪又係照入選

話唔定傾好左

運動員生涯好撚冇保障

CCB 肯定 mon 實
OSCO section 25 好容易中

修夫基揀拉蘭拿入選國家隊都俾利迷屌啦

楊生唔似係整港青wor

辛祖確定不留傑志！

13有幾閪
唔通當年7隊就場場精彩？
甚至我敢講香港當打華人斷層，都因為聯賽得10隊，無足夠上陣時間

一陣對面傻撚左鏟斷腳你養佢呀

用港菁會籍，點解又要申請牌照，本身咪喺超聯
另外加埋天光、理文都係12隊，點數到13隊

淨係知FA CUP已offer

辛祖外流係一件好事
佢無當香港係自己屋企 無約當然唔踢啦
如果巴西國家隊係召佢一次 佢貼錢都願啦

辛祖當香港係個地方有得踢下國際賽啫
無錢無保障不了

source?

咁懶去到邊

細佬同金威同屋企住。又未結婚
支出少辛祖好多

冰島啲人本身有工開㗎嘛

今季由傑志借去理文嘅隊長列斯奧，就話自己同傑志仲有約，下季留低定留喺理文都冇所謂，因為已準備繼續留港。

唔通
辛祖:Hey I am the best 11 player and the best shooter. I want a big contract
5pic: no Fernado no u

That's the truth

No Hong Kong football club no you

冰島啲球員本身係有正職，佢哋就算跛咗都仲有收入，辛祖一陣重傷，你叫佢去攞老綜定做男妓好？

冰島球員幾乎全部都係兼職踢波
就算踢國家隊受傷都會係正職度獲得收入
同埋冰島足總/球員本身做間公司都有可能係球員受傷期間支薪比球員
利申 斷9估

ptbf

「港超聯神射手」當噱頭！知名球星驚爆下海當PTBF

want me妹 your閪？

下？唔係跳舞咋咩？
去邊？

澳門踢波啦

明明ceo話今季最多12隊

如果13隊外援要加啦 註6+1出4+1 冇埋假鬼邊有咁多本地

[quote]香港隊：
港隊友賽：
日期 對手（主場／作客）
2017-06-07 vs 🇯🇴約旦（主）香港大球場

對約旦旺角場？

joel寫錯？

足總無提過加外援wo
本地揾甲組/預備組球員掛

係旺角wor

對北泡就大球場

成隊港會業餘球員都得啦 怕咩唔夠人

咁係港會啲人無人工仲要夾錢都肯踢姐
你試下叫個業餘無人工又要操
邊個理你

港會果班本身有錢先當興趣班咁踢姐

失蹤人口加甲組球員加千年後備
灰熊 聶寧鋒 巢鵬飛 田文豪 肥軒 傑志四小虎 peter Man復出

仲有俾icac查緊果幾個 無哂聲氣
有幾隻鬼 又一隊

成功人士希望從踢波獲得挫敗感
keep住團火搵錢

甲乙丙組都可揾

如果13隊就直接d唔好受苦力參賽

肥鳩
kkp ？ 灰熊 白榮澤
威廉 Andy ？ 巢鵬飛
國 高比

咁又一隊

港超神鋒陣

通利門口有無人龍

我諗神貓依家出返黎都一定好過李三腳 加埋佢

仲有幾分鐘賣飛啦，好緊張。

閒日最多排十零廿個
仲要全部係買特惠套票

Believe we can

成人套票應該都賣得唒

強勢加盟賓菲加

kkp之前踢東南海盃見到佢

server busy

係太多人買定個系統太虧

歐沖？葡國波

網站顯示套票已經少量

好忙係pes用緊自己踢中超

唔撚係掛

禁勁多次先撞到入去
應該全部套票撚

已買
但好撚奇怪

平40蚊一場 俾我都買

佢預備組keep住有得出 好似係大陸足球生涯有好轉

買完
贊助商同約旦友賽一樣都係得嗰四間，足腫可唔可以認真啲r sponsor，唔好向球迷開刀

其實點解連台灣都可以咁容易有咁多贊助
香港就係咁少

而家先去tom lee
會唔會冇晒特惠架

有父幹真係好, 可以玩現實版FM

套票真係得返少量，但冇得坐上層？

特惠好心你十點到定排啦

可以，除廂房外任坐的

人太少佢唔會開架

搭正10點入已經係少量

所顯示有關不設劃位門票所在的段數只為參考值。實際可入座區域如下：

B區: 東翼高層301-315段
C區: 主層101-113, 118-125, 129-139
ST2區: 南翼主層114-116段

買完睇到佢咁寫

thx

真早平時咁錫身
其實要非常之唔好彩先重傷

佢踢法 你叫佢連續踢八個鐘都仲有氣有力

入唔到去買果度

輕鬆入手

應該係分廂房層(二樓前4行)及其他(一樓及三樓)
廂房層得正價可以買到
其他位就正價+特惠
套票就只可以坐其他位而唔坐得廂房層

好彩都買到套票限2000套真係on99

點解買單場學生飛係劃左位

劃完印出嚟張飛又係寫返不設劃位 (啱啱買完)

今次實多人買套票
因為單場真係太貴了

原來係利官方球迷會用Cityline預售
所以先塞住晒啲link

小道消息：後兩場可能放旺角踢，所以狗總唔想賣太多，亦解釋到點解係2000套，因為以前旺角都係2000套

雙對於全場4萬張飛係少量喎

岩岩有野做已經盡趕
好彩仲買到

即係狗總想試試10000免費飛效果如何

同廢金一樣, 之前明明有個東亞盃可以試
點解係都要去到亞盃外咁緊要既比賽先試呢樣果樣

一早就要派飛啦屌
本身都係蝕錢既神功戲你不如派飛撐下場
唔使錢點都有d傻仔會去

真心擔心冇機構申請，第一場時間太短
到時又神功戲一場

第一頁葉鴻輝果兩個gif好撚正

祖仔唔係申請咩

希望學校申請多d
學生係最低機會拎完飛唔黎

有冇人諗起呂品韜？

冬澳果個

以前中學有波飛派會爭崩頭
但唔係學校帶入場就唔知有幾多人拎完飛真係入場

唔係學校帶先多人入
借學校張飛同囡囡入場

中學d女唔會入場喎
大左識果d女友就會入

但足總官網公佈左係大球場踢

考完試未中小學，周中踢未必申請

佢之前都話對約旦係大球場踢
而家咪一樣改做旺角場

而家賣左飛 轉場會唔會遺反商品說明條例

大家母校有無相熟PE老師
叫佢地幫手申請

btw 大學啲莊係咪都申請得

cityline入唔到去買

中小學未考完試

開埋上層姐係打散曬坐 個場睇落更空

仲有大學

《直播現場》立委黃國書與劉世芳召開「歡迎周定洋 回應國際趨勢 台灣應建立華裔優秀選手入籍機制」記者會，歡迎收看。

入到wo
service error?

到時好大機會圖書館

周定洋有意願入籍，只剩下相關法條與程序問題

繼續撞入去啦，多人買套票同利撚預售英超

淨係識屌你老母一個beat贏晒

唯有淨係開放下層集聲

李毅凱真係正一戇鳩仔 港隊冇你條廢柴份呀

返去打拳la 踢咩波

有佢份呀

套票已買

去打拳啦 曹星如靠佢接班

成日覺得自己上左位 努力少少就大大聲聲
好多傑志球迷又支持佢
搞到佢語無倫次咁

中銀就370萬三年聯賽🤔
Nikon就好似reject咗波總😂波總搵吓其他相機公司啦 起碼唔洗再手機影 olympus都有玩緊南區
其實再搵返啤酒廠都好 當派酒賣廣告🚬
人地肯嘅話...

派啤酒正呀

體育用品公司
飲品公司
銀行
地產商
都係易入手d

衣：G2000, Nike
食：來佬？
住：新鴻基？
行：九巴，冠忠？

可以試下維他奶 電車呢 大快活呢啲香港味濃啲嘅公司

WE ARE 我島

又鳩嗡 日日問人煩撚住哂

猁可預售先？

nike, 九巴機會大d

香港航空都可以試下

學生套票賣哂未

G2000呢啲咁快冇咗 起碼簽佢幾年啦
食就搵啲營養食品公司囉
住就真係難啲 除非搵到間酒店半價租房俾你集宿
行就冠忠/陽光巴士呢啲啦 之前大腸間黑man型撚到

之前都試過 可以繼續R吓呢幾場作客嘅機票

留言嗰個廢閪張志勇又戇撚鳩，成班廢嘅喺到分黨分派 港隊唔靠入藉靠你班叫春廢柴好冇呀？台灣都贏撚到香港呀到時 練好d波先啦屌 你班友爭氣仲洗靠入藉？

英國果邊分左D飛比球迷會
到時有球迷會先入得嘅區 （電視底果邊）

曾效力香港元朗3年的巴西中衛古斯達禾（Gustavo Silva）簽約泰超球隊本田。

德州以南=南美

明白明白

深圳河以南=中…

靠佢地？我怕俾台灣大炒
台灣前面咁強

有冇人敢去佢ig 屌7佢

阿杜域踢素可泰
btw辛祖有機會去泰國？

吉斯達木

拎住港超神射手個cv 都應該得既

泰超,印尼至少有十幾萬1個月

秦國仲要係鬼佬天堂 識揀一定揀秦國

葉鴻輝

龍門難d

香港都係鬼佬天堂呀，不過係白鬼唔係黑鬼姐

幾時到法比奧過去

古斯達禾超勁

一個好agent的重要性

鳩沖就係表表姐

元朗唔賣垃圾

話時話你幫左魯卡斯夾腸未

如果佢去到秦國，希望佢幫到香港能夠踢到可以好似秦國咁啦

inbox佢想要魚肉腸, 芝士腸定脆皮腸, 定德國大肉腸

sure

有冇source

本田fc fb page

飲品公司幾好啊
有新款咪係球場派宣傳下
香港航空好似一直都有
不過佢計原價咁扣sponsor fee

如果啤酒sponsor就正
可以見到俊立大戰醉伯

不過佢隊波降班區，同pk王同片野隊泰可素可能攬住落甲組

俊立BB

秦可素今年先打亞冠外，咁快就要落甲組

阿杜域，片野踢素可泰參加埋亞冠外，降班都不愁下家

現存四個贊助商係灝天、瀨茄、屈臣士、保礦力
會唔會太多飲品互撞/飲品公司可能真係最易r

本身上年個排位都唔算好，係因為抽簽先打到亞冠外

Sou des ne

咁其實去秦好過去馬拉？

btw,香港球員真係可以去泰超/泰甲試下
但遲d泰超有個東援位for東南亞球員，未必爭到

泰超sure

香港球員D體能點踢到泰超

以辛祖想要多啲錢既性格，佢去秦/馬真係唔出奇

入籍果堆，alex, 高，辛祖等有機嘅

有冇知高喺中甲踢成點

呢件笑話都有泰超踢

講錢咪去馬拉同印尼，不過香港球員呢期唔啱去印尼，因為時間唔夾，反而馬拉啱，現時轉會窗開緊，但羅素一個嚇怕班友啦，以為香港球員全部咁上吓。

當我俾2萬蚊你，你係咪即刻踢到2萬蚊嘅波俾我睇先

點解佢喺馬拉踢到咁，對卡塔爾就上晒身

艾雲

一定唔係，你估嗰嗰艾辛巴倫咁好彩，依家有個尼泊爾國腳去印尼甲組踢佩斯查，幾年前去到印尼月薪3000美金都冇，泰超中下游嗰班人工一樣唔係太高，你最少都要有料畀人睇到先有機會畀你天價，巴倫咪係咁。

true
巴倫係印尼萬隆好似3萬美金，高過係傑志好多

巴倫話哂都亞協神射手

妹祖港超果21球，有幾多球係餵到嘴邊比佢執

仲有12碼呢

老實說
羅素，基藍馬踢法好
港隊一腳清咪勁
外流現型

如果講錢多，大馬同印尼班土豪應該最肯駛，睇吓今年印尼一玩冇資金上限就知。不過我講緊踢過英超嗰班過氣。

咁都要射得入先得架
你睇𦻒臭

妹袓定洛神對尾三隊刷數據最多

係，但我唔覺人地會用一個外援位簽個執雞王返黎

樂仔
Btw 唔認得20 同AV餅印嘅

Sad but true
雖然佢啲二傳幾好下

你講得出場場幾萬人就肯定好少留意，話你知，早排印甲有場印尼軍對望加錫得千幾人入場，印尼波係要睇球會，有幾隊特別多人入場，有啲就得幾千，有啲好飄忽，嗰球市已經不如20年前，以前萬隆平均入場人數3萬幾，呢幾年都只不過係萬幾2萬。大馬一樣，仲要冇印尼球迷咁忠實，睇吓彭亨就知，幾年前最好景3萬幾人入場，上年成積差跌到得返幾千人入場，部分球隊亦好少人入場，例如t team，上次睇直播800幾人入場。

揾唔揾到錢就睇咩隊，印尼暫時係萬隆最識做生意，大馬呢，有幾隊危危乎，因為開支大收入少，請啲外援又重皮，本土球員人工又上漲，但入場人數又唔係咁好，例如吉蘭丹，射手都賣埋，因為需要錢。

ceo blog覆左我
thanks for the comment. R & F has requested to play their home games in Guangzhou but this has not been agreed yet. The Competitions Committee and Board will need to consider and make a decision.

The question of 'sporting' passports is off the agenda for now. The only proof of nationality that FIFA will allow is a full passport

苦力要求主場在廣州，足總未同意
推行體育護照已告吹

小西西波繼續

港超聯有乜理由要返大陸踢波，如果要就改名做廣超聯啦

有能力入波又有能力做波，仲識 key 波，係香港人先唔鐘意

大中華區四地聯合低水平超級業餘管理足球聯賽

20係王子？

大家都唔記得左十二碼王阿杜域

笑L死我

做波就一般啦，key 波唔錯

？？

以前冰河期乜鬼香雪，日之泉，南城，聯華就係咁，冇記錯有場日之泉對福建有成7000幾8000人入場，不過連新聞片同一張相都冇。

港超變大灣區聯賽

識貨

推行體育護照已告吹，即假鬼必須等7年才可入籍
下季新注冊，要有特區passport才可當本地

打假波都無乎

如果幸福金唔擺你喺攻中，你係幾好既

入到港隊要踢中場

傑對熱刺果場，見到妹祖係前面妹下妹下就忍唔住笑左

即係列斯奧，佐迪冇得註本地？

FIFA唔理你已經收皮 5pics幾年前寫信比AFC要求有永久身份證當本地都拒絕左

off the agenda
係咪連傾都冇傾過

根本唔喺議程入面

FIFA點會為你小香港搞咁多野

這樣做對你有什麼好處？

not really
Sporting passport幾年前聯同其他體育總會同入境處討論過，唔俾

亞冠1/8決賽遭恆大打敗，鹿岛鹿角宣布，解除石井正忠的主教練職務

如果含大輸, 應該調轉到大飛比人炒

黎教港隊啦或者傑志

咪玩啦

港共政府食撚屎

認真

好想知點解你會無啦啦quote自己既野

廢伯對科技野唔熟

持住自己老大哥身分迫人地聽佢9up

咩唔係支那國籍法所限

算啦球霸後生仔本土意識'sun'下姐，佢都叫受假鬼之害嘅，反而張76就完全無資格怨啦

YES 樓主有sum c

參與人數不足

想問約旦場波是咪即場買都要比手續費？

DLLM

轉會及各隊季後消息: (歡迎補充或修改)

傑志:
主力續約留隊, 一眾租約期滿回巢球員等候發落, 辛祖約滿未知去留
In: 盧卡斯(大埔)
Out: 羅勳奴

東方:
米曹和洛迪古斯已經完約
陸續有新球員加盟, 並更換部份外援
更換主教練, 助教司徒文俊擔正, 牛丸留任教練團成員
副總監李健和及羅繼華重返一隊教練團

In: 林學曦(南華), 李志豪
Out: 鄭少偉(掛靴), 美路史拿域

南區:
大部分華人球員和前鋒馬高斯已經續約，會考慮更換部分外援球員

元朗:
法比奧、葉子俊及談樂軒三名主力球員完成續約, 及爭取其他被友會挖角的球員留效
Out: 古斯達禾(泰超本田FC)

南華:
將更換班主, 未見組軍消息
Out: 林學曦(東方)

大埔:
9成球員留隊及將增添外援
In: 袁振昇(晨曦)
Out: 盧卡斯(傑志)

流浪:
莫生重掌球會, 續培養年青球員
鄭兆均、郭子堦、徐宏傑回歸流浪
贊助商及馮嘉奇離開, 另組新軍「理文」

飛馬:
未見組軍消息, 傳助教楊正光擔任主教練
Out: 奇雲邦特(伯明翰助教)

理文:
以「贊助會員」形式申請港超聯牌照, 靜候足總董事會程序上批出港超牌照
Out: 周綽豐(R&F富力)

R&F富力:
狗德消息: 跟從港超註冊制度, 或聘外國教練
富力消息: 申請下季使用外援, 打算於中國打主場賽事(足總已拒絕)
斟介有質素但無乜機會嘅華將, 及具本地球員資格嘅歸化兵, 如美高
In: 周綽豐(理文流浪)
Out: 卓耀國

港菁:
楊家誠之子楊梓驄全力組隊參加港超, 梁志駒協助組軍, 首年預計花700萬至800萬港元班費, 西班牙外援將成為球隊前中後場骨幹, 再加上青年華將組成班底

晨曦:
傳會升班, 未有組軍消息

兩個都收皮啦
特別係個張76，寸柒㭍咁

cityline有份參與售票, 場波d飛就要比手續費

根本係肥賓既錯

教練肥西決定 同埋魯芬一黎果半季交足功課啦

巴打們 覺得 日本 定 韓國教練 勁d?

但佢打正前好廢

咩打拳都會受假鬼害咩？

點解元朗有out古斯達禾
佢唔係上季走左返巴西踢巴丙定丁咩

韓國人金教練

Kim(韓國教練)>>>>>>>>>>>>>>>>>>>all

即係就算唔受支那國籍法所限，體育護照都係冇用

唔係假鬼，係入籍嗰啲搞到佢冇港隊踢

Sor, 記錯佢今季係元朗

條curve拉高晒

6月1就好多轉會了

古斯達禾上季已經走左
今季同法比奧一齊打中堅果個係盧斯安奴

所以佢去做地產豪真係岩哂

其實睇返件事，件s愈少干預係愈好既

肥西一開頭都可以話係唔熟隊波，搞到亞協比人大炒，但後尾先發覺係條友冇料

R&F富力主教練李志海接受《富力看台》訪問時稱：「引援方面仍有待研究，至於能否仗用外援，在我個人角度認為，有外援可以讓我們的成績有所提升，當然是好的。即使沒有也沒所謂，通過一個賽季的比賽，我們的球員對港超已有一定的適應，我們也會堅持以鍛練年輕球員的大前提。」

其實佢地要練兵，搵隊富力B參加中甲仲好啦，唔明點解要擺黎港超

李志海食撚屎
今季可以用8個外援仲好意思講野

佢邊度做地產
街頭見街尾走

遲下d新樓盤會唔會見到佢係度sell

搞唔成

古斯達禾上季好似衰態度, 咁都有泰超踢

有冇人打算放佢做老臨張相上本田個fb

班大帝話唔要打長傳啊嘛
咁實要魯芬

係人都知老芬係肥西d人 咁都入5pics數

體現咗班主不干預主教練用人
專業管理

豪哥語錄最正應該係屌你老婆無仇報

香港影視紅星

宜家咪又係9斬

係，除非有特區passport

老實講，冇話一定要用死某一種戰術，多一個選擇咪仲好，起碼可以喺人地泊大巴時用燒味戰術，唔肯去改變現有思維，你嘅成就只係得咁多

港超球員d約聽日就完晒 聽日就開始知轉會消息啦

荃灣好多新樓 佢住荃灣

有水魚唔通唔劏咩

上次聽ricky講，列斯奧11月轉本地

富力點解要擺黎港超, 唔黎中甲?

因為中甲關注度大過港超

所以寧願預售用信用卡買儲下分好過

驚柒左通天

who can open new post

you

儲得幾多分呀
佢唔收手續費好過啦

me ok

轉會及各隊季後消息: (歡迎補充或修改)

傑志:
主力續約留隊, 一眾租約期滿回巢球員等候發落, 辛祖約滿未知去留
In: 盧卡斯(大埔)
Out: 羅勳奴

東方:
米曹和洛迪古斯已經完約
陸續有新球員加盟, 並更換部份外援
更換主教練, 助教司徒文俊擔正, 牛丸留任教練團成員
副總監李健和及羅繼華重返一隊教練團

In: 林學曦(南華), 李志豪
Out: 鄭少偉(掛靴), 美路史拿域

南區:
大部分華人球員和前鋒馬高斯已經續約，會考慮更換部分外援球員

元朗:
法比奧、葉子俊及談樂軒三名主力球員完成續約, 及爭取其他被友會挖角的球員留效

南華:
將更換班主, 未見組軍消息
Out: 林學曦(東方)

大埔:
9成球員留隊及將增添外援
In: 袁振昇(晨曦)
Out: 盧卡斯(傑志)

流浪:
莫生重掌球會, 續培養年青球員
鄭兆均、郭子堦、徐宏傑回歸流浪
贊助商及馮嘉奇離開, 另組新軍「理文」

飛馬:
未見組軍消息, 傳助教楊正光擔任主教練
Out: 奇雲邦特(伯明翰助教)

理文:
以「贊助會員」形式申請港超聯牌照, 靜候足總董事會程序上批出港超牌照
Out: 周綽豐(R&F富力)

R&F富力:
狗德消息: 跟從港超註冊制度, 或聘外國教練
富力消息: 申請下季使用外援, 打算於中國打主場賽事(足總已拒絕)
斟介有質素但無乜機會嘅華將, 及具本地球員資格嘅歸化兵, 如美高
In: 周綽豐(理文流浪)
Out: 卓耀國

港菁:
楊家誠之子楊梓驄全力組隊參加港超, 梁志駒協助組軍, 首年預計花700萬至800萬港元班費, 西班牙外援將成為球隊前中後場骨幹, 再加上青年華將組成班底

晨曦:
傳會升班, 未有組軍消息

香港隊：
港隊友賽：
日期 對手（主場／作客）
2017-06-07 vs 🇯🇴約旦（主）旺角大球場

港隊亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（主場／作客）

2017-06-13 vs 🇰🇵北韓 （主）香港大球場
2017-09-05 vs 🇲🇾馬來西亞 （客）
2017-10-10 vs 🇲🇾馬來西亞 （主）
2017-11-14 vs 🇱🇧黎巴嫩 （主）
2018-03-27 vs 🇰🇵北韓 （客）

港隊U23亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（賽會制／由北韓主辦）
2017-07-19 vs 🇰🇵北韓 17:30
2017-07-21 vs 🇱🇦寮國 14:30
2017-07-23 vs 🇹🇼台灣 14:30

港隊亞少盃外圍賽 (U16)
主辦國 待定
2017-09-16 vs 🇹🇼台灣
2017-09-20 vs 🇲🇴澳門
2017-09-22 vs 🇧🇳汶萊
2017-09-24 vs 🇰🇵北韓

港隊亞青盃外圍賽 (U19)
主辦國 待定
2017-11-04 vs 🇰🇵北韓
2017-11-06 vs 🇦🇺澳洲
2017-11-08 vs 🇲🇵北馬里亞納群島

各級亞洲盃外圍賽香港國家隊分組抽籤：
男足 🇰🇵🇭🇰🇱🇧🇲🇾
女足 🇰🇷🇺🇿🇭🇰🇮🇳🇰🇵
U23 🇰🇵🇱🇦🇹🇼🇭🇰
U16 🇰🇵🇭🇰🇹🇼🇲🇴🇧🇳
U19 🇦🇺🇰🇵🇭🇰🇲🇵